地盤佬既你，做緊邊個行頭？

不過都好enjoy 好過以前返d濕鳩office工

當你咕哩 學唔到嘢

都要度數 開板 上板架

做緊鋪瀝青

如果係石膏板 識起骨先係師傅
封板比班白紙做

好少做石膏板
做防火板包風喉多

幾錢日
要不停做？

買外賣 送下貨

利申絲

水喉
但已無做 準備走佬

燒焊 燒工字+落草鞋

落棉真係賤種先做

六天工作做狗 不了

係窮呀屌你個hi

落肺係拎身體黎換錢
之前吸左少少 依家肺功能差左好多
聽師傅講做幾年搵埋既錢唔夠你晚年睇醫生

過英國做啦

Work supervisor

D玻璃棉痕到仆街、會敏感又紅又腫

做收貨

包到冚先落棉
不過點都有少少

戴口罩都無用？

想入行安全仔
無人請

大判builder

玻璃幕牆
狗也不屌

我一樣包到實 用埋3m
但係一定吸到少少
日積月累 個少少就好撚多架喇

好有技術喎

我用3m照索到少少
喉嚨痕 唔舒服 抖氣唔順
到依家都未好

玻璃佬👋🏻

冷氣玻璃棉佬近10年
身體感覺還好

Sub仔

黎講重有半年讀完書 做邊飯好

咁真係有危險性。 再包實啲

濕九QS , 埋數埋到嘔

Main con n展岩岩grad

我係專業既玻璃棉師傅

悔恨終生啊ching

其實一直覺得 包板佬 既人工應該同 扎鐵佬睇齊
D棉 真係唔講得笑, 完全是搵自己身體健康去搏

識過幫人包幾日, 成身都痕
但人工又唔算高

無得揀

讀完應該出黎做科文或助理

影下相
吊下判頭

做電
成日比人追起貨

裝修管工

科文工時仲長過n展
6日10個鐘起跳

Cls, 搵到份裝淋花喉去人工島返工， 我住北區。

學徒，得閒到上緊連登

之前都有
又屌又哄

全地盤最地位低
又要讀書又要返工又工又低見到都慘

伸利曾經有ta offer 但冇要

有得簡就唔好做
狗都不如

有冇介紹 最近失業好耐

最近失業 定係 失業好耐

FRR 2hrs/4hrs
分別包幾厚？

失業好耐啦

幕牆

有無做上拆既巴打

我做緊安督
想轉行做文員

痕
點頂

做咩想轉

壓力大，經常俾上司留難

15mm+1浸棉 2h
25mm+2浸棉 4h

分享多d
安全仔都咁難搞咩

做得咁正規既 d人都常4小時就係包25mm板算9數 唔落棉

點解我聽人話 12mm +1浸棉同20mm +2浸棉？
真心想知

都係d師兄教我
至於點解就要問返d讀書人

巴打請教一下
你係指石棉?唔係禁左咩

自膠, 電話LOAD唔到前面

依家註冊，交左文件都等2-3年

安全佬

安全仔冇責任既, 驚hi咩, 做好本份就得

咁撚癲？
我當年3個月搞掂
勞記劉sir超好人

捱埋去啦，拎到牌就值得

我都係四個月左右，但係而家難註冊好多

雜工 清場打炮

做水喉，鳩流流

保安

夠人數咪慢慢處理，控制住個註冊人敷

岩棉/玻璃棉，一樣傷身。Ching保重身體

其實最撚慘係同場有燒焊佬
仲惡搞過d棉。。。

依家坐底一年以上

安全唔好做，我有牌都跳返出去

想當年

雜工 做極都係果個價

好痕

算高

測量員

墨仔

想轉安全主任 但要由SS開始....
本身搵袋3雞幾 變雞幾一個月 仲要捱三年起跳

咁轉黎做咩
又唔好做又要keep住進修 又要洗錢燒時間
新牌仔冇門路分分鍾都係得兩雞幾

Ching 我多你少少 新入行做紅筒

閘佬，做防火捲閘

我唔想做水喉了。 我都係適合文職路線

聞說係瘋狂ot 既一行

睇幾多個盤？

一個

以前都做過，俾舊公司d傻閪搞到有陰影

但黎緊又做返呢行

聽講呢間要睇幾個盤

方唔方便透露下幾錢人工？

點樣有陰影？你細盤梗係要睇幾個啦